抵制CCTVB旗下Big Big Shop

幾個月前Finger Shop 摺左，大革新變Big Big Shop, 禁入去發現，原來成間野係同CCTVB聯營，建議大家唔好登記唔好用，一旦email reg左, 佢地就會透過Big data拎你好多資料。

一直都冇acc

佢冇大肆宣揚係CCTVB網購台，唔係咁多人知

邊有人會買，士多同hktv mall就有人買

抵制Big Big Shop

士多都要抵啦，個老細咁涼薄

一日到黑係CCTVB賣廣告 全世界都知佢地TVB野啦
好人好者點會走去bigbigshop買野